［831全民運動日］District app - 城市定向遊戲

街跑是近年愈來愈受歡迎的運動項目之一，有見及此，澳洲人Ben研發District app，希望大家可以一邊跑步，一邊發掘自己的社區。

District 的對象都是大城市，特別之處就是有無窮無盡的探索空間，「以香港為例，我敢說香港的變化多端讓大家可能一輩子都不能完全探索整個香港。」

District app 是一個完全免費的應用程式，香港現家可以到尖沙咀、跑馬地、西環等社區

西環地圖版面，設有多個關卡：

免費下載及玩樂：

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel